大埔邊間跌打好？

大埔邊間跌打好？

個人覺得蕭國樑幾好，不過過年之後行過話休息到唔知幾時，唔知開返未，日撚日都好多人等